\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Template}
\author{Zili HE}
\date{\today}

\usepackage{natbib}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\maketitle

\section{Introduction}

\subsection {Présenter EdStar}
Geometrie complexe par Monte-Carlo; Chemins !; Formulation intégrale; Espace de chemins
\subsection {Racontrer l'histoire}
      Par exemple, en solaire
      \begin{itemize}
        
          \item partir de ciel
          \item partir de cible
          \item partir de heliostat
      \end{itemize}

      Si je perturbe un paramètre, est-ce que je peux re-trouver cette information par le même espace de chemin.

      exemple: 

      \begin{itemize}
        
      \item reflectivité : pas de perturbation de chemin [Delataillad,2002]

      Est-ce que les chemins vont porter cette perturbation de $\rho$ ?

       mettre la formulation

      \item parameters géometriques : perturbation de chemin

      Il y a des nouveaux chemins. 

      Une thèse [Roger, 2006] théorie succes, appicatif échéc [Delatorre. 2011].

       mettre la formulation
      \end{itemize}

      Il y a une avancé de Lapeyre récent

      Moi, je leve le virou applicatif.

      \subsection{Ce virou est dèjà levé}

      Montrer les résultats en CSP:

      \begin{enumerate}
       \item Les figures de sensibilités 
       \item Contribution 
       \item Temps de calcul 
      \end{enumerate}

      Montrer les résultats en SI:

      Lapin et sens de réfléctivité pour n'import geometrie triangulizée.

      \subsection{Comment je fais pour lever les virou applicatif}

      1er idée:  Travail de paule

      elle n'est pas opérationelle.

      SI, n'est pas intuitive.

      2ième idée:  Que'est-ce que j'ai apporté.

      -Mutualiser les propagations.


\section{Perspective}
Stokes's 

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{references}
\end{document}
